［全 球 追 緝 ］傷 人 兇 徒 《手 持 鐵 鎚 襲 撃 連 儂 牆 3 名 年 青 人》 姓名：劉伯雄（約40歲）

［全 球 追 緝 ］傷 人 兇 徒 《手 持 鐵 鎚 襲 撃 連 儂 牆 3 名 年 青 人》
姓名：劉伯雄（約40歲）
地址：祥華邨祥順樓8樓
學校：沙頭角官立中學
罪行：粉嶺站外連儂牆使用鐵槌連續襲擊3位年青人

睇咗條片，cls打人狠到同白衫冇反別
極危險人物

分別

如果示威者搵到佢，唔好放人，都唔好報警
行使公民權綁住佢，走
等普通市民報警
睇下黑警拉唔拉人

相信警察唔會拉人

報警有咩用？你都叫黑警啦
就算拉完咪轉頭又放

我咪話示威者唔好報囉
街坊普通市民報警有乜問題
市民唔報唔通會私下放個犯咩？定等佢餓死？

推

有片

冇人捉佢打

無理由唔知單位掛

push push push

起碼認住個樣先啦